Phân công nhiệm vụ:

Thái Xuân Sơn     : Usecase thuê xe
Hà Quang Đức      : Usecase thêm bãi xe
Mai Ngọc Tùng Sơn : Usecase thanh toán
Đào Thanh Phương  : Cập nhật thông tin xe
Nguyễn Thế Anh	  : Usecase trả xe